是日晚餐。。餓撚勿入

狗都唔屌

咩黎

好多蝦子

蝦子雲呑撈面

食完唔夠飽 早知食飯

加多個豆腐花

where ？

巴打又係你 中環

係 我處處留精
有無舖頭名

麥奀記

聽講得好少
所以一直無食過